有另一半仲去flirt其他異性係咩玩法?

屌你老母

耐d你自然會明白

唔明, 唔撚想明, 不論Flirt人果個定被flirt果個都仆街死唔好獻世 狗男女絕配來

明知人地有女朋友仲flirt 人係咩玩法

一隻手掌拍唔響 你諗你

句句都加係咩玩法係咩玩法

去聽下無人之境你就會明
利申：屌佢地老母

呢D直頭要屌佢老母啦

你估個異性實知你有另一半咩

點呀

綠帽先兆

過來人

啱呀

呢班仆街快啲去死

狗男女正仆街

博分手

正仆街
淨係用偷情app搵我同我傾計撩鳩我
已經日日提佢有女朋友 扮睇唔到
仲扮埋分手
點知依家同條女去緊旅行

問心果句你有冇比佢flirt到先

問心果句 一早沉左船

正仆街 屌佢地老味

走啦你

死臭雞

咪又係雞

理性討論，其實會唔會佢無flirt 過你？ 又話者對人好d但被誤會？